拜登當選，港股重上三萬，大家話好唔好 ？

拜登輸，沽空期指咪又係賺到笑

冇得輸

無港股，唔好